個朋友話自己大陸有幾層樓 佢香港咪又係住居屋

死窮撚又扮有錢 深圳南山樓邊值錢 舊樓黎姐扮咩

推

南山唔值錢 唔通你個豆腐潤值錢咩

我住既公屋幾百萬 雖然我租既

但係福田多G叫

咩撚野深圳南山 南山邨？

係咪窮撚地方扮有錢

垃圾南山 公屋都不如